1.0.2
=====
- Correction : [View] Select2

1.0.1
=====
- Correction : [Database] Suppression des transactions des script sql
- Correction : [Database] Prise en compte de DN plus long que 254 caractères
- Correction : [Database] Prise en compte de NAME jusqu'à 500 caractères

1.0.0
=====
Mise en production

0.9.0
=====
Création du plugin CakePHP LdapManager
